有無咩eng speaking course推介 想練好英文

最好可以用到可持續進修基金
英文唔係好差果d 但想練講英文fluent d
但好多course 好似係基礎班
或者其實有咩platforms 可以請到native speakers 私補而唔洗through agencies？

一般生活/工作
正常溝通到
但唔係好流暢

hkuspace cuscs 英協

Netflix

聽唔同講架嘛

睇睇先

Push

English town d堂唔差，我上過。
佢先會同你做過test睇你咩level,跟住就會安排返相應既課程。如果你想升level就要做晒功課同埋上夠堂，再pass考試就得。去到果度全方部都係想學英文既人，所以會有個講英文既環境先

itaki

有無得用進修基金claim?

有 佢會幫你搞

係咪可以only for speaking
等我睇睇先
Thanks 巴打

其實佢係focus speaking多，但係佢都有writing 。我個人認為係比教實際同實用

咁就好了 因為主要想練speaking
對將來有用途d
你上左幾耐 依家仲有無學 ？

我意家冇學啦，因為走左路去美國
佢有幾個plan既，唔記得左係3年定點樣既

唔該你先

No problem